外國醫科生

哈佛medical students

芝加哥medical students

University of Maryland

University of Alberta

呢啲先係開放自由，如果香港學生咁玩啲廢中廢老會點屌